其實城大法律畢業可以做咩 ???

做律師 你又入唔到 HKU / CU PCLL
做 MT 你語文水平又唔入流

我 HKU BENG 廢鳩 IELTS 都 7.5，你點同 HKU / CU 班 BUSINESS 人鬥 ???

然後其他工你又無相關背景
最後可以做乜 有無人分享下

唔答 驚自爆....